想知道陳彦霖啊媽點解係講大話嘅，入嚟，我話你知。

一. 動機

大家唸下，佢啊媽有咩必要要咁樣做一個電視訪問， 而最後嘅目的只是話叫D人唔好騷擾佢？
你想人地唔騷擾佢，方法好簡單，換電話號碼。

作為一個師奶， 大家覺得佢有冇呢種智慧？

二.事實

呢一點好簡單， 佢話好多人起佢底。 咁大家搵下連登，到底有幾多個佢啊媽嘅起底post？ 如果冇， 9 up嘅事實更加呼之欲出。

三.合縱連橫
睇下共匪嘅伎倆，當時桂民海都係咁被逼拍片，承認自己犯罪。 陳彥霖屋企應該唔係好有錢，佢啊媽更加會被逼屈服於錢，或者係警察，林鄭政府嘅黑勢力。 所以成段片嘅感覺，就係， 可以，造作。

四.wording(用語)
有個巴打頭先出咗個post講 陳媽媽用嘅字眼。 雖然唔係好有道理， 但係佢講到咗幾個點。 第一， 同警察有跟進嘅， 跟進 本身冇問題， 但係問題係， 如果佢好想解釋，佢個女真係自殺， 佢唔會只係用 同警察有跟進，呢五個字去解釋， 佢會更加specific 咁解釋同警方係點跟進。 同樣道理， CCTV係有異樣嘅，異樣都冇問題，問題係，點樣有異樣？ 佢講得出咩？ 講唔出。 第三， 如果佢睇到嘅CCTV 片段，同我地睇嘅係同一批， 咁冇理由佢睇到有異樣，我地睇到冇異樣。 如果佢睇到我地冇得睇嘅CCTV片段， 咁警方冇可能唔公開， 因為大家都懷疑係黑警殺人， 佢地唔會唔敲鑼打鼓咁公開呢D有利佢地嘅證據。

香港人， 中共果種暗殺， 上電視講大話嘅手段，已經全部攞晒嚟香港用啦。 我地醒覺啦， 係時候要還手啦。 仆街林鄭月娥， 你一命賠翻咁多條命俾大家啦。 習近平，祝你全家生cancer。 天滅中共，光復香港！

推

其實，佢個女會唔會係佢殺，所以先叫人唔好再查落去

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

我想係一開始就被人誘導去令你覺得佢係自殺，今日訪問片只係其中一步，彥霖疑案呢個星期都每日放片去影響你去搵裸屍原因

可能有狗教佢咁講，之後狗就會查佢謀殺。最後狗殺人就推得一乾二淨。
不過佢老母好蠢睇唔到

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：